休班警涉盜櫃員機$8000被捕

休班警涉盜竊案被捕。案發於去年7月4日，一名男子在九龍城福佬村道18號一銀行櫃員機，盜取約8000港元現金。九龍城警區重案組人員接手調查，昨午4時半，在跑馬地以涉嫌「盜竊」拘捕一名姓劉(38歲)男子。他為一名警務人員，已獲准保釋候查，須於3月中旬向警方報到。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警+1分

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

ATM偷錢居然要查7個月至拉犯犬？？？

BTW，又加1分！！！

有皇家飯食
又贏了
我地又要埋單

邊個都會拎啦,比著你唔會拎咩?

on9先會拎 有曬cctv想走？

應該係我過去兩年內第五百六十二萬次睇到呢段野

初七人日+1

睇到厭………真係全港最大嘅犯罪集團黎

你唔入卡拎完即走人點捉你呀

犬毛，咪撚SPIN扮唔知一部ATM有幾多部街CAM睇囉仆街冚家鏟！！！

好難捉唔到人

又係 jim zhong

差佬唔會咁得閒咁捉

條智障一定係拎完人哋嘅錢再入自己咭拎錢

8叉野同你開file睇街cam咩?你都戇能99既!

咪撚扮傻啦，猶差廢但銀行風險唔會廢囉仆街！！！！

警超聯

咁耐先捉到 我嫌佢地慢添呀

又係休班警

蝗蟲

聯賽冠軍🏆